[行路男]筲箕灣行路去PMQ

以前做CD ROM見到好多巴打開行路post都心郁郁想試下
到終於的起心肝開ac又唔得閒行
最近生活有啲新決定 想把握機會突破自己

今日風和日麗 機會黎喇!!!
不過平時無做開運動 行短少少熱下身先
行路過海/入大西北嗰啲巴打勿恥笑

1510
筲箕灣地鐵站

今日有d風都ok

PMQ即係邊度？

元創方 喺中環
週末會擺下市集既地方

1515
低調高手大街小食

行左一分鐘有啲攰 要補充下

鴨巴甸街,前荷李活道已婚警察宿舍

呢D天氣行幾分鐘已經猛出汗

你行入去地鐵站搭地鐵?

唔好話行 我要你企都夠死

相反 啱啱喺中環搭過黎

1530
愛秩序灣海濱公園

咁熱點行。。。

1545
葛量洪號滅火輪

個人比較鐘意海浪 所以盡量貼住岸邊行

用意志

貼海可以一直行到銅鑼灣，以前未有工程，可以一直行到灣仔
其實skw行去中環好快
不過天氣熱就補充多d水份啦

thx巴打
希望唔會中暑

太熱入商場吹陣冷氣降下溫

on_9 咁撚熱

1620
北角share tea

頂唔順 好熱

1635
渣華道街市

1730
維園外天橋

支持，週末好節目

多謝支持 仲行緊

加油

1810
金鐘m記

連登仔主場 到此一遊